請廣傳 而家元朗做乜都唔會有罪

國定殺戮日
有睇套戲大家都知點做

推

佢地啲丁屋好值錢
特權階級

推俾更多人知

［槍口依然係黑警］光復光朗唔係群眾鬥群眾，係反對「政警鄉黑」合作，與民為敵

屌你元朗冇警察?

push

今日元朗唔會有警察
只會叫你驚就唔好出街
但你放心
出到元朗 今晚殺人唔會有罪
因為唔會有警犬

推呀

屯門義駕元朗

咪on9
到你做記你有罪㗎啦

殺人放火金腰帶

d警犬呢
佢地夾撚埋嘛
咁打死無怨喇

真係做乜都得？冇警察？

冇 打極電話都唔會有狗出現
只會叫你 驚就唔好出街

Pish

燒佢老母祠堂

推!

俾更多人知

推啊屌
睇到好撚嬲

勇武派可以發洩啦
做自己擅長嘅嘢 拜託幫手打柒佢哋

立場直播
啲白衫走曬之後先有狗

光復香港！時代革命！
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

Push

足足成幾粒鐘。死警犬

邊有人敢做

祠堂唔好搞，要搞就搞人！

元朗城寨三不管 支持成立民間自衛隊 保護市民性命財產人身安全

推撚晒上去！

千其唔好放火燒晒佢呀

好撚嬲

就算香港人死哂
中共到最後都唔會放過佢地 放長雙眼睇
If we burn you burn with us

火燒連環船？

元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦

元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦

係黑警跪班支那狗跪到佢地肯幫手
做下野教下班黑警

我好鍾意嗰套戲

元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
參觀下祠堂同山墳都係唔錯既選擇

元朗新城寨 無政府狀態

咁就要試下真實版喇

元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
參觀下祠堂同山墳都係唔錯既選擇
聽講村屋既玻璃都特別脆弱,可能要加固一下

最新消息，政府決定重用白衫黑社會解放全香港，現正大規模坐車去天水圍屯門以及大埔繼續打人！遊行未返屋企嗰啲自己睇路！租間酒店住去朋友屋企住住先穩陣啲！多謝香港政府將管治權交俾香港黑社會！多謝中聯辦背後暗地俾錢搞事！

雲海 Facebook

有中聯辦，民建聯 同何君堯 喺背後支持

因為警黑勾結

元朗無政府狀態

[有片]元朗黑社會打人實錄

街招

垃圾牛屎佬

元朗殺戮日

想去佢哋祠堂敬雞尾酒

幫姐姐報仇

有冇巴打幫手起底

要推 警察唔出黎 即係叫人搞亂姐

唔好離開元朗站 冇人保護你嫁

三不管

班白衫想搞亂自己社區 可恥

我沒野講

有冇狗仔自己散緊步? 捉佢去人道毀滅

警局都關門

你地做野會比黑警拉
黑社會做先唔會有事

著返件白衫 拎返枝棍咪似模似樣

好想入去斬撚死班廢老

記得換白衫先

元朗自治區

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

打佢老母

千其唔好呀，咁貴咁值錢，人地收錢出來打人幾時先補返條數